豆袋掟遠D定拋物線遠D?

都而家都唔識拋

拋物線

就係囉，點解次次都用掟？又近又唔中目標

會唔會係你力度問題

都成半年啦

打橫掟最舒服最遠，之後就下手拋

連登仔點掟都係柒㗎啦，仲成日掟到自己㖭

打橫掟一陣個豆袋甩手你左右多謝你唔小
坐低小小個身
咬小小條腰，用埋腰力
手就拉低d
同人地標槍差唔多咁啦

同樣力度計數一定係拋物線遠啲

推圓球呢

之前好似有條片喺球場示範既，睇唔返

火魔@@ 不安

講乜春